旺角開始多人

你班死剩把口既死毒撚又想上網食花生呀？
旺角就梗係多人啦碌柒
鍵盤建國！
以死相搏！

班撚屌一見到「開始多人」依幾粒字
腎上腺素就開始標升
打字都快幾倍

逆向思維
咁班鍵盤戰士咪好撚醒